原來當年80年代末左右,英國係好想守住成個香港,只不過無能為力,香港先至被迫「回歸」

由11:58開始講!

不過如果畀我揀,如果我係當時嘅香港人,我願意為英國參戰,打倒摺被軍!

原來英國係咁好㗎,我誤會咗咁多年

不過條片都有少少錯,雖然民主黨當年的確係咁,但係民主黨而家,就係做得唔好,只係畀建制派好!

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

push

應該唔係

果陣英國都有分親中同唔想親中派嫁

係美國唔支持

起碼事頭婆唔想親中,會談差啲跌咗喺到

蘇聯呢?
純粹好奇想知

但係摺被軍真係打香港,美國冇得唔支持英國

跌果個係鐵娘子...

美軍個陣重點係中東

衛奕信係親既 肥彭就保守主義

民主黨my香港
最大賣國賊屍屠華李柱銘咪香港淪陷嘅幫兇囉

事頭婆幾時跌親？

我錯,睇返原來係戴卓爾夫人跌

支蘇嗰陣關係唔好
所以美國先積極拉攏支那

唔係事頭婆而係鐵娘子係82年中英談判個陣仆街，據聞係鄧小平係見面傾計個陣不斷吐痰落個痰罐，嚇到戴卓爾仆街。

跟本唔會打
英國比人大鳩左
當時支那乜都靠香港點會打鳩你

而家所謂五十年不變就係英國當時要求續租五十年嘅折衷方案，保證維持香港生活模式

所以

泛民日日吹民主回歸 邊個講話聯合國共管公投即刻俾人屌到無哂聲氣
個人回憶難以忘記

咁修改國籍法令港人失居英權係咩黎

好似係共匪唔畀

搞笑咩

自己去睇啲解密文件啦

英國當年絕對唔係被逼

頂你個肺連事頭婆同戴卓爾夫人都唔識分就9up

呢個同保唔保冇關係
冇記錯六幾年後已經冇居英權

美國豬真係好𨶙蠢
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

1988年12月學聯副主席蔡耀昌聯同其他成員到廣州花園酒店請願，獲港澳辦副主任兼基本法草委副秘書長魯平接見。 [圖：《蘋果日報》2017年5月22日 bit.ly/2FuFodZ]

矮仔鄧的確係扮得幾好
所以而家要靠加速師

唔係話當時好多香港人都抱住「我係中國人」既心態，所以英國先尊重民意回歸咩？

講過啦因為冇水呀嘛

我覺得唔需要過份美化當年嘅港英
雖然港英年代真係好好
但事實歸事實
當年係英國希望利用改革開放緊嘅中國去賺更多嘅錢
所以將香港拱手相讓
英國個陣放棄殖民地係會有公投選總統定唔知放唔放棄殖民
但明顯97係無公投

英國喺大陸買水,搞到要被迫依賴

摺被軍唔係喺深圳香港邊境住守咩?

蘇聯點睇香港?

美國比越戰後遺症影響太深 大陸係狂戰士版越南
冇計

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

其實個問題係香港既核心價值一步步咁俾班人出賣哂

變左赤化, 即係俾人統鳩戰左

連美國佬都係今年先反擊, 佢地果套真係好陰

不過好多人淨係睇錢想收成, 所以今日係一定會黎

黎得快左咁解

公投呢個問題
好似係共狗反對唔俾搞
佢地認為香港主權屬於支那
只不過暫時由英國管理

本來可以加入香港人談判,但共匪唔比

公有公說理 婆有婆就理
香港島同九龍半島係永久割左
新界同界限街以北就借嘅
港英無必要要俾埋港島
有一半都係為利益 有一半係唔想同中共熱戰
因為鄧小平同鉄娘子講 我地攻香港都好容易

之前睇過人講 冇記錯當年民意主流係反對被中国再殖民 想繼續比英國管
所以先會有97 移民潮既出現
而點解香港被中国殖民 好似比當年民主黨班賣港賊一直叫民主回歸中国加上英國比共產黨威逼下先變左回歸中国

82年香港革新會民調：
只有4%港人希望回歸中國82年

睇返97年嘅香港人點睇香港回歸

[係時候回帶] 82年香港革新會民調：只有4%港人希望回歸中國

唔好比支那洗腦啦
係想被收返 就唔會有移民潮

加上出現匯點呢班賣港畜牲，騎劫港人意願，堅持民主回歸！延禍三十多年！劉迺強條賤種而家同毛賊一齊於地獄落油鍋炸緊！

地下黨員司徒華係真係功在千秋

就算無收番香港
都幾肯定會比人入滲

英國有份賣港

滲透由香港開埠無耐就有架啦
問題係英國渣莊好多怪事荒旦事都唔會發生

咁樣拱手相讓

而家睇返，拎個島仔共軍真係易過借火，1日就佔領到，美國都無可能幫到咩改革開放你想制裁班美國商家都屌死你。
反正最後都係無左香港，點解要同中國開戰搞到關係差做唔到生意呢

冇咗水塘,同埋地方細咗,發展經濟難咗好多!

樓主果然學富五車

東歐劇變唔得閒

兩民主義,移民順民

得啦知啦，最終事實英國係點？唔係美國俾壓力，英國連外交都唔會屌中共。

蘇聯個時都就嚟仆街應該wfc唔得閒理香港

當年成班大中華膠話要回歸中國 要香港人自己「當家作主」 難聽過粗口
如果而家班後生早出世20年就唔同講法了

經典野都可以記錯

想講好耐
主因之一係美國當時玩接觸政策

仲有
好多人講的保留港島，九龍半島
英國係諗過 但完全無執行性 好快就放棄
(就算依家都係難以執行)

你只要看下南京，北京條約就明

80年代的新界包括

機場
貨櫃碼頭
堆田區
工業區
大部份發電廠
大部份淡水湖
好多公司總部(倒無線，亞視總部)
大部份大學學院(除左港大，理工)

無左新界
根本無可能安置咁多人，機構去港島

仲有大嶼山，長洲，南牙島，蒲台島，東龍洲都唔係南北京條約的範圍

香港會面臨內陸化的嚴重問題

大中華膠、司徒老X當道

但係鄧小平自己都喺法國留學 點解啲儀態咁差

江山易改,本性難移

但個反擊都可能只係短暫o既
幾個月後政權變更, 到時個反擊亦多數會收皮

唔係計過唔還
打老解係完全無勝算咩？

所以咪被迫「回歸」!
摺被軍駐守深圳香港邊境

不嬲㗎啦

果陣民意畀班大中華膠騎劫都有影響

唔識就收爹啦
事頭婆同矮仔鄧會談

其實係英國都唔想打

香港長期同倫敦關係好差

香港日落 長夜降臨

44年前的今天，聯合國大會以99票贊成、5票反對，大比數通過第2908號決議。它的客觀效果之一，是導致了香港和澳門從聯合國的殖民地名單中被剔除，直接使兩地人民失去聯合國1960年在《給予殖民地國家和人民獨立宣言》賦予非自治領土人民自決前途的權利。

© 端傳媒 Initium Media 版權所有 翻印必究

羨慕中國有香港呢個窗口

民主回歸

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知點解覺得好撚好笑

個陣美國越戰後唔多想同中共直接開火，英國打福克蘭都褲甩，打遠東？？？？？？？？？